感動既係發現最近波台反獌風氣又吹返起

馬撚真係唔得罪得

人多勢眾得黎個個又夠搶口
呢個族群好屈機下

因為我出左不反對通知書比阿迷

開季個期隊波重組,班阿狗潛哂水
最近打返起就吹行雞傾巢而出
型能到

曼聯依隊賤畜正常人都應該反

師兄好搶口

留意到自從阿利大戰之後就開始多post屌阿狗

得馬撚有資格屌人

對利-爆閘去痢狗竇踩場, 完左追住法賓奴黎屌, 一日開幾個post問痢飲得血未

對熱-反勝洗左幾日版

對獌-上家全下屌到依家

全家上下

利阿如果開拖一定好睇

先前1:1個場開過拖啦

不過之後對熱 獌開得仲勁無人記得了

嘩屌 馬撚準備全面入黎了

Ching你走先 我頂住

馬撚妓令波台復活

畜牲係咁

但猁狗而家含馬撚

反獌=同阿狗含
說話唔可以咁講喎

飲乜撚野血呀痢狗

得罪馬撚仲慘過得罪利狗

呢個真

得罪獌最慘，矛西比人講兩句就玻璃心，係咁搵其他隊遮醜

未完季更係潛，冇波踢嘈乜鳩

未開季*

徐青x= 表面反曼 實質曼迷
搞亂阿記聲譽

熱狗就收皮啦
乜撚都無突個閪頭比人屌
你老母閪傻鳩艾力神死全家未呀

收左共產黨錢

我個兩日扔撚埋西瓜都搵唔到佢同7公，
獌阿完左場即刻突返個閪頭出黎摟屌

收到風胡迪哥哥都拋西瓜搵你

你老母臭閪死熱狗
英超你又無
歐聯你又無
又柒又茅又賤
你突個閪頭死返入你老母塊閪到啦垃圾

我扔西瓜搵撚左佢成年喇屌，
佢好似冇過黎連登

好心中遊球隊就咪反啦 哂時間

班阿狗好似睇開學屆咁
掂兩掂嗌撚哂老母咁

曼
獌
阿利車
是但一隊都有樣冠
你熱刺有乜撚野

咁都講得出就證明你地咁多年黎都慣撚左打茅波囉

未來

你估你隊垃圾波第一年踢英超
以前韋拉基昂嗰啲就勇悍唔撚係矛

成班建制派咁
係差左未報警

講到你地冇屌過咁

佢地茅唔茅關上場波撚事？
你唔撚拎埋少林五祖出黎講？

車迷再次成為大贏家

好似你撚樣咁要借第隊波抽水咩

咁講乜撚野慣咗打矛波
返屋企含柒睇學屆啦

利迷恐怖啲

祝你地場場有人比人扯頭髮，雙腳飛剷，同埋場場有人斷ACL啦咁撚勇武

Shaw斷腳果時 剷佢條友班獌狗一定對佢好好

同埋holding斷埋另一隻腳
跟手到埋熱血侏儒

獌狗都唔撐獌狗

然後季尾都係騎住你中遊獌

垃圾隊係得呢可以J
再唔係又講49場不敗

你隊垃圾連J都冇得J啦

mon po cap到一句當寶咁
入面Mustafi較剪腳唔見你cap埋出黎

嬲喇亂喇

咁你地咪開返post祝返細梅空難死囉，我有唔比你開咩？

你戇鳩唔通又要跟你戇鳩咩

又係呢啲廢話
無撚用㗎以為自己好撚風趣咩

中遊

咁你嘈乜撚野啊屌你老母，多多聲氣原來淆底，
返去同啊笠圍爐啦

獌狗茅閪就抵撚屌架啦

原來唔做戇鳩野=淆底
小學雞黎架

好撚嬲啊喂

扯頭髮
膝撞到人斷韌帶
插水
越位追波
踢鳩人仲要聲大夾惡

MMA都無咁兇狠

得罪問句 你隻傻鳩其實讀完書未

得喇得喇，自己唔做，唔比人做，獌狗惡撚過共產黨

未牙，我10黎，下年岩岩讀幼稚園，係咪好開心

屌你老母你都係返去睇學屆算啦

乜而家有唔俾你做咩, 笑你戇鳩姐

咁你比心機笑，笑大聲啲

原來你條垃圾睇英超中意睇斷腳 黑哨 抆頭髮
唔怪得中意獌

原來真係傻架

我問你睇乜柒波睇到咁多呢啲野呀學界
學你老母臭閪呀死獌狗

專鳩登踢傷人唔係未見過 你班獌狗閪咁多年來做得少咩
但你之前睇過邊撚場聯賽玩過扯頭髮咁見多識廣呀仆街

閱讀理解有問題 唔跟你一樣咁做就等於唔比你做？你被害妄想症都幾勁

啲死獌狗真係咁柒多年都改不了食撚屎咁賤
茅撚過閪仲要聲大夾惡

咁你班撚樣咁大反應把撚啊？
睇下出面邊隊開post多？

扯頭髮賤得過從後較剪腳

你唔係獌迷咁肉緊做咩？

侯夫扯鳩爆炸頭停三場無留意新聞？
定係李斯唔係踢英超
你要攞彩可以 不過睇下新聞先出黎啦
學屆無插水 無越位追波？
小學學屆都有啦on撚9
真係衝出黎俾人撚

啲助語詞唔識用就咪撚用啦
俾人笑㗎

右腳伸到直一直
點剪呀柒頭
你咁講你老母比人屌一字馬都較剪腳啦咁

馬撚囉 怨不死人羅賓奴，熱狗MMA，戴亞慶祝，曼狗整傷賀定，扯頭髮加埋都幾十個po 就快怨得仲勁過利迷

搞笑咩 歐聯球證

小黑你條撚樣唔係獌迷就咪撚回post阻撚住食花生啦

1:46洛河雙腳飛剷中哂計又賤唔賤？
其實可以睇哂成條片數下關刀比你班撚屌侵犯左幾多次

賤種獌有球証幫拖

空難聯嬲嬲豬了

要計哂咁耐以黎邊夠獌狗多
舊登獌狗出名多人架啦

你班馬撚話rojo雙腳飛鏟咪又係得一隻腳鏟中

車路士是最勁

佢雙腳落剷中一隻姐，
梅斯達菲個動作邊忽係較剪腳？

唔係獌迷唔可以回po 對唔住囉波台風紀

崩口人忌崩口碗
講空難真係成堆曼出晒黎
反而熱狗比人咒完都無咁激動

係

獌鏡

梅狗左右腳一前一後係福狗隻左腳到都唔係較剪腳

佢右腳突特撐開喎

法國話費sir死左同埋空難佢地會特別嬲

冇夾落去叫較剪腳？
咁啊蛇，人人都有兩隻腳架喎，落剷點都一前一後架喎

咁rojo雙腳飛鏟鏟咪又係左腳鏟唔中，你地嘈咩？

我有話洛河較剪腳？
我話佢雙腳飛剷咋嘛，你on9 ga?

費sir係佢地老襟又話過你知咩

你話佢雙腳飛剷，但佢只係右腳剷中阿狗，個情況就同梅狗從後較剪腳剷福狗，但無夾落去，咁你地馬撚怨咩MMA

垃圾Holding自己整親都要入獌數？

雙腳一齊落剷就已經係雙腳飛剷，
但冇夾佢就唔叫較剪腳，明未啊細蚊仔

人人都有兩隻腳架喎

無夾就唔係較剪腳 咁較剪未剪野係咪唔叫較剪

唔係較剪腳 所以唔矛 sor

咁馬撚贏哂，夾唔中就唔係較剪腳，雙腳飛剷得右腳剷中就等於雙腳飛剷

個個comment都幫住獌聯個D都唔係獌迷啦，較剪腳唔中就唔係較剪腳有幾奇

你2句有乜沖突？

條友好似睇唔明

on9 仔

屌咁快嘈完渣ga

樓主又贏
隨便開個引戰post就成事

講事實姐
好過你連名都改埋笠水啦

樓主最撚好笑係以為阿狗先整到波台咁多反獌
大佬呀 你隊垃圾波人人得以誅之啦

ME痢狗黎

除左弱智同狗應該冇人唔反曼

打MMA都唔反得
反就話人馬撚
同埋不嬲都好多反曼架WOR
係今年太廢無人得閒理

死獌狗茅過閪又唔撚敢認

畜牲即係畜牲

預左比人cap
Holding 斷ACL 就100%既事
你咒空難就唔知你有冇咁長命睇啦

跟本holding就冇人想
你班阿狗真係好撚煩
講到福全心踢斷佢隻腳咁

死獌狗又出黎扮可憐啦

阿狗記得食飯前祈禱我地空難
話唔定會大機會啲發生